相對獨立，搵一個比較親中既人發動一次政變，取代林奠，有冇得搞

相對獨立，搵一個比較親中既人發動一次政變，取代林奠，有冇得搞

親中又點會政變呢

親中唔會理你啦

咁樣咪即係777 2.0
一係5毛一係弱智

無

完

唔親中就會好曾特咁比人告貪污，親中就會好似林鄭同689咁

相對親中姐，中間派囉

腐皮嗰啲，共產黨派你來㗎，定你係林鄭

早知當年支持831框架啦 咁咪可以選薯片叔叔囉

曾蔭權咪係囉，但其實佢為香港爭取過d咩？
話佢好係純粹冇咁差姐，阿爺吹雞咪一樣會跪

pull

你搞佢即係搞維尼